有冇人留意1308 海豐國際?

航運股追落後追復甦, 呢隻平平地好似幾抵屌喎, 而且佢今年第一季竟然係賺多左

推

三大支那航空股都見哂紅
U諗U啦